條女問我點解會有人食豬紅

今日同條女去咗食車仔麵
佢問我點解會有人食豬紅

女: 我:

女:點解有人會食豬紅咁核突嘅野
我:唔知呀我都唔鍾意食
女: 咁會唔會有人用牛血整牛紅㗎啲牛牛好慘㗎一車車送入去屠房...
我: 我剩係知有人用韓國人整韓紅嚟食

之後笑到仆街

On9/10

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

好尷尬...

豬紅 雞紅 女兒紅

笑撚死我
樓主妄想症發作以為自己有女朋友
條女係咪叫欣欣

真人真事

戇撚鳩

韓紅係咩來

傻啦 牛紅唔係用牛血黎整
係用人血

支那呀嬸

on99/10

爆咗分